這張合成圖像是將胚胎運動時拍攝的多張照片疊加在一起，記錄了從左到右胚胎髮育的各個階段。 一條發光的斑馬魚贏得了2020年尼康小世界攝影比賽 
 這些花盆看起來像沉重的石頭或混凝土，但材料實際上是回收塑料和石粉的複合材料。 這些懸掛的花盆為您的空間帶來了生命|流行科學商業團隊|020年10月8日|流行科學 
 這款眼鏡採用了柔性TR90材料，可以在壓力下彎曲而不斷裂，複合鏡片具有UV400保護功能，因此非常適合旅行。 服裝和配飾是很棒的禮物|流行科學商業團隊| 2020年10月6日|流行科學 
 由於在納斯達克綜合指數中占主導地位的大型科技股大幅上漲，該指數已經回升至創紀錄水平。 標準普爾500指數創下新紀錄，抹去了大流行造成的最後損失 
 達西指出，該團隊已經在研究如何將納米纖維變成含有其他半導體的複合材料，他們希望能將容量提高10倍。 科學家發現了一種把磚頭變成電池的方法Edd Gent, 2020年8月17日 
 那些眼睛盯著你在房間裡轉來轉去的合成照片，與其說是馬修·劉易斯(Matthew Lewis)或謝里丹·勒法努(Sheridan Le Fanu)，不如叫《史酷比》(Scooby-Doo)。 一個常青藤兄弟會男孩的膚淺懺悔|斯特凡·貝克| 2014年11月24日|每日野獸 
 它採用的技術——火箭推進、複合材料結構和空氣動力學改進——已經在其他地方使用。 誰能讓太空變得對平民安全? 克萊夫·歐文，2014年11月4日，每日野獸 
 沃爾夫說，他想“為這個即將出生的少年創作一幅合成肖像。” 誰發明了“青少年”? Nina Strochlic | 2014年3月14日 
 但是我們必須壓縮時間，我們必須合成一些角色。 格蘭特·赫斯洛夫是羅賓，喬治·克魯尼的蝙蝠俠安德魯·羅馬諾| 2014年2月7日|每日野獸 
 查韋斯不願意談論正在進行的調查，所以他告訴我一個複雜的故事是由真實的冰毒案件合成的。 魔鬼的毒品:新墨西哥州冰毒的真實故事尼克·羅密歐| 2013年8月24日|每日野獸 
 他似乎被一種偉大的情緒所控制，這種情緒是他被遺忘的少年時代所有情緒的合成再現。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德 
 基督教似乎是一個複合的宗教，由更古老的宗教的碎片組成。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 熊貓有一種由小果實核果組成的複合果實。 雨果·米勒 
 甚至不是一張公平、誠實、日常的父親和母親綜合特徵的肖像——而是一張我自己的照片! Molly Make-Believe |Eleanor Hallowell Abbott 
 我對現有地方的某些特徵做了一個合成，這就是本書的“蘑菇小鎮”。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥